支那落後疫苗唔敢做的事！美國輝瑞疫苗所有測試資料網上全公開

打疫苗跟打安慰劑的總個案數都是約18000人
打疫苗組最後中標的有8個，打安慰劑中標的有162個經過計算疫苗有效性達到95%(90.3%-97.6%)
清清楚楚的數據

100%，支那9吹無極限

巴西總統波索納洛（Jair Bolsonaro）日前曾多次對中國疫苗提出質疑，稱其「有效性似
乎非常低」，預計採購中國疫苗的聖保羅州（Sao Paulo）衛生部長葛林斯坦（Jean
Gorinchteyn）也證實疫苗有效力經人體試驗後發現僅有50%~90%的防護力。《華爾街郵報
》上月報導提到，參與科興疫苗開發的人士透露，科興疫苗在巴西的第三階段臨床測試，
通過有效率高於 50% 的門檻，預料監管機構將批准該疫苗的使用，但專家直言，疫苗有效
率高於50%是「講了等於沒講」，因為「低於50%就是不合格，早就已經停止研究」，世衛
不會給予認可。

石家莊已出左真人騷

公開透明過美帝好多

唔通真係49.6%

擲聖杯

唔得就擲多次

支那就算公開都係假
其實冇意義

港共暴政一樣花納稅人錢照買強國低效科興逼人打。

林鄭咁愛國愛黨，應該帶頭打疫苗

鬼國

唯一真的 可信的

就是

騙子真的在騙你

君不見大頭嬰奶粉

咁你留港撚自己死都唔移民怪得邊個
定係發夢等中共倒台

高度國家機密嚟㗎！洩密者死。

但有3410個打左兩dose 輝瑞疫苗嘅有新冠症狀人士因為症狀唔夠嚴重，所以無做檢測，無檢測就無確診，無確診即係疫苗好有效囉。
輝瑞

仲提世衛